(正向)大家有冇評估過自己的心理情況

如

(水平)最佳 (情況)開心 身心發展中 (方法)賦予自己生活意義 情緒可轉可忘可消失
(水平)平穩 (情況)不開心 (方法)宗教/無慾求/極簡平靜
(水平)悲慘 (情況)不開心怒喜恐 (方法)無

(方法)無

定期會上 賽馬會心導遊 check下